（汽車全保）快而保呢間保險信唔信得過？

上網睇、又話收唔到正本保險單，網頁又無詳細介紹受保範圍

我用左幾年
正正常常

其實佢係broker黎ga?
我之前問佢拎quotation，最尾張保單都係泰加承保。

有時broker個rate攪仔過你直接搵間保險公司，當係拎多個quotation，冇壞既

我直接搵泰+出保
正正常常

岩岩上個月搵左快而保

佢幫我 quote 中國平安，平過我直接 quote 中國平安

用緊快而保全保，格過價係平過直接搵其他公司

same

做野好快手

上次一早拎左quotation，3個鐘左右出到臨時保單俾我，算係okay la。